醫護：林鄭幫我哋慳咗$460，多撚謝喎

屌你林鄭當人乞兒

四舊，thanks

林柒 : 我比乞衣都$500啦

乞兒都不如